準備飛台北

仲搭港航

自爆

樓主你今日去到機場
洗唔洗起門口排隊CHECK證明先俾入T1?
申:要去接機

要

而家都無人和你塞，個gate其實好流
當你4人同行，佢剩係check 1個
你有passport，求其整個當日既itinerary就得

會唔會食台妹？

搭單問
巴打排得耐唔耐
我搭頭班中環站開既機場快線
趕唔趕到8點鐘飛機

5分鐘內乜都得

個個check

你肯定？
我早幾日去人人都要check，仲要check得好仔細。

咁巴打你大約排左幾耐隊
如果超過半個鐘咁我放棄機鐵要轉搭N車

雖然要check，但都係眨眼間咁快。唔洗點排。

明白哂唔該

星期日老母話想送我 本身諗住未必入到 點知佢淨係check左我張機票就俾我地入 全個process連埋排隊大約10分鐘 等我仲早左成個鐘入機場

要，排左15分鐘起碼

排緊隊買無骨雞腿扒

寧夏?

係，咁都睇到

寧夏食蠔餅

見到D檔仔後面有枱椅就認得
一定要食方家雞肉飯同燒麻薯冰